$(window).load(function() {
 $('.flexslider').flexslider({
  animation: "fade",              //String: Select your animation type, "fade" or "slide"图片变换方式：淡入淡出或者滑动
  slideDirection: "horizontal",   //String: Select the sliding direction, "horizontal" or "vertical"图片设置为滑动式时的滑动方向：左右或者上下
  slideshow: true,                //Boolean: Animate slider automatically 载入页面时，是否自动播放
  slideshowSpeed: 7000,           //Integer: Set the speed of the slideshow cycling, in milliseconds 自动播放速度毫秒
  animationDuration: 600,         //Integer: Set the speed of animations, in milliseconds动画淡入淡出效果延时
  directionNav: true,             //Boolean: Create navigation for previous/next navigation? (true/false)是否显示左右控制按钮
  controlNav: true,               //Boolean: Create navigation for paging control of each clide? Note: Leave true for manualControls usage是否显示控制菜单
  keyboardNav: true,              //Boolean: Allow slider navigating via keyboard left/right keys键盘左右方向键控制图片滑动
  mousewheel: false,              //Boolean: Allow slider navigating via mousewheel鼠标滚轮控制制图片滑动
  prevText: "Previous",           //String: Set the text for the "previous" directionNav item
  nextText: "Next",               //String: Set the text for the "next" directionNav item
  pausePlay: false,               //Boolean: Create pause/play dynamic element
  pauseText: 'Pause',             //String: Set the text for the "pause" pausePlay item
  playText: 'Play',               //String: Set the text for the "play" pausePlay item
  randomize: false,               //Boolean: Randomize slide order 是否随即幻灯片
  slideToStart: 0,                //Integer: The slide that the slider should start on. Array notation (0 = first slide)初始化第一次显示图片位置
  animationLoop: true,            //Boolean: Should the animation loop? If false, directionNav will received "disable" classes at either end 是否循环滚动
  pauseOnAction: true,            //Boolean: Pause the slideshow when interacting with control elements, highly recommended.
  pauseOnHover: false,            //Boolean: Pause the slideshow when hovering over slider, then resume when no longer hovering
  controlsContainer: "",          //Selector: Declare which container the navigation elements should be appended too. Default container is the flexSlider element. Example use would be ".flexslider-container", "#container", etc. If the given element is not found, the default action will be taken.
  manualControls: "",             //Selector: Declare custom control navigation. Example would be ".flex-control-nav li" or "#tabs-nav li img", etc. The number of elements in your controlNav should match the number of slides/tabs.自定义控制导航
  manualControlEvent:"",          //String:自定义导航控制触发事件:默认是click,可以设定hover
  start: function(){},            //Callback: function(slider) - Fires when the slider loads the first slide
  before: function(){},           //Callback: function(slider) - Fires asynchronously with each slider animation
  after: function(){},            //Callback: function(slider) - Fires after each slider animation completes
  end: function(){}               //Callback: function(slider) - Fires when the slider reaches the last slide (asynchronous)
  
 });
});